英國今次杯檸樂都幾大杯

睇黎要向大陸取經先有光明

學武漢咁廿四小時不停燒屍？

唔出聲呀

唔係磅水比譚生咩

why not both

武漢肺炎不停輸送民主大國
共產敵國首當其衝全部奶嘢
應即ban共產淫民入境歐美

譚生：做得好！

😂👍🙏

英武肺：反攻大陸！立誓要同武肺爭地盤！
武肺：英武肺自古以來就係武漢中國產物
警告外國勢力勿多管閒事
疫苗：我睇唔到 我酒先

英國取經中國懶醒自己督爆自己就好笑

要取經點有效散佈全球？？？？